[KPOP] PRODUCE_X101 討論區(58) 祝牙車生日快樂! + 仲有一個鐘出直拍

辛苦哂

牙性牙餅lm

唔該晒塵絲
好野有得掉壽包
壽星仔牙車LM

早晨各位坐等勲B直拍LM

牙車生日快樂

希望快d做哂d野 趕得切睇直拍

肚痛圭留名

再帶以體力證明自己係哥哥嘅手作仔LM

多謝巴絲們整既廣東話字幕gif

好期待睇牙性直拍

早晨 好期待直拍

喂呀
第一張好似追小巴阿叔 笑死我

車俊昊生日快樂

曜B祝車車生日快樂
坐等直拍

帶我性奴留名

有喇有喇 原來reply冇得掉壽桃
喂牙車 食壽桃喇喂 接住!!!

請問有無巴絲可以po返偉仔上身無著衫，喺門口度唔想返工張gif？唔記得收密探牙潔需要大家幫忙

極速做哂d野 等直拍

又要回帶
理想與現實

仲有多謝上個post巴絲嘅傑作

仔仔有助提升工作效率

UGI舞台naver破百萬

仲有12分鐘！！！

吳卓羲警察吳卓羲衝動吳卓羲spaghetti吳卓羲張馨予吳卓羲梁靖琪吳卓羲欣宜吳卓羲張馨予

壽桃壽桃壽桃
自膠

張馨予你都落埋

帶牙虛黎虛一虛先

童年曹&少年曹留名
(隻狗仔應該就係呀曹紋響肋骨位果隻狗仔)

第二張相好暖男

等牙潔教大家步操 lm

直拍呢？？？

臨10點
拿拿林坐係電腦前

無直拍既屌你

小漂亮來lm

Btw可唔可以唔叫牙汗

直拍呢？？

車生日快樂

撚狗我？？？？？

一到十點就refresh 到依家都未有

太大汗啦
幫你接力post

我指個ajy直拍

可以去殺AJY了

牙汗好似大家叫熟咗

BTW 11號全體上MCD 去做咩..

說好的直拍呢

直拍呢

╭┈┈┈╯    ╰┈┈┈╮

╰┳┳╯    ╰┳┳╯
병         찬
병 찬
병          찬
병  ╰┈┈╯ 찬
병 ╭━━━━━╮ 찬
💧  ┈┈┈┈   💧
比返個直拍我呀屎忽鬼
我等到依家拍未訓

表演concept歌

應該係舞台

Move誤傷合集

等到你打錯晒字

屌呀
ajy食屎

等到精神開始失常

一早起身同大家講個笑話
㩒低你地冇直拍睇嘅怒火

lm先
牙車生日快樂啊

又俾ajy撚

有聲嘅
個腦直落Super Special Girl~

Ajy學識準時未

屌 我F5掣㩒到爛都未出

搵人key ajy個頭上去

喂 直拍呢？？
快啲出啦 我好想瞓

安俊英

曜B同我大力啲

我褲都除埋 咩都唔畀我睇算點

我岩岩仲開左turbo做野架

你老公真係好正

用住先
AJY你老母直拍呢?

點解次次都要比人撚到

留名

雖然返緊工 都係要lunchtime先睇到

安俊英

送多張側面腹肌照

之前兩次都冇汗ga

阿圭都好多汗

大家推po推得好快

ajy

早晨！！！

我屌ajy同錄音機 2個成朝乜撚都無
屌 訓一陣先

屌特登較鬧鐘起身睇 點知冇

牙性

原來張圖出唔到 留多次瞓翻先

希望牙憲撐到去final
我都覺得牙憲同成雲幾似
又係好全能 細細粒咁

我都覺得好似

話説woollim兩大文豪牙車生日post又點可以唔放佢嘅著作《汪汪喵喵》呢
雖然我知我loop咗好多次

有故事

偉餅LM

牙周mola molagay咗咁多集先講錯嘢

順帶post一下牙周嘅畫

睇幾多次都覺得好shy想笑尻佢

Cheetah 1pick牙曹

個配樂笑死我

好彩佢五年級寫減肥同誤會大叔篇文正常好多
不過佢第一集入場見人地講英文同中文，佢話自己識鬼怪語睇嚟佢仲未係正常人

講開Woollim仔仔又同大家TMI吓
原來牙汗好早已經收到Marimong

頭先先睇到依個po
曜b你真係好乖仔

我都唔想出呢個gif
AJY

好得意究竟洗賑之後會唔會再賣

但係誤會大叔嗰篇文睇落都係有啲好笑

次次睇都覺得好感動

等絲打們團購

btw我睇咗段片係教整marimong
都幾麻煩
手作仔果然勁

我諗佢就算再賣可能都係朋友幫手寄賣
唔會自己親自再出黎賣掛
不過積極啲諗應該係想佢出到道
好忙所以冇得再賣

我唔明點解兩篇都會入到作文書
牙周除咗有篇正常講欺凌嘅有篇都好怪

完全睇唔明

佢仲要整成袋好痴線
佢對手勁靚勁好j

但係gay彬
就咁睇韓國人想要主唱係在煥

會唔會用韓文讀會好壓韻
點解一件褸都要作首詩
係咪要問吓周柏豪

但我想問下

你意思係咪佢地想要協仔多啲，因為pick協仔嘅 30%第二季係pick在奐

Sor
打錯在煥

我覺得根據牙熙篇文講，小學應該係規定每周要作三篇佢地作到冇靈感唯有作汪汪喵喵同褸

根據202經驗

好快出道組(特別係多姐姐飯既成員)
會成身名牌然後因為太多人送禮物bam左唔比送

今季在奐都老是常出現又送嘢食，班練習生又話想做第二個佢之後gay彬打電話

俾Reebok男孩著上Gucci, Chanel啲名牌啊嘛
見佢咁寵粉著到成身都係認證真係好有衝動拿拿臨買嘢送過佢先 其實我一直有留意有咩靚衫同鞋可以買俾佢 真係由上到下 甚至頸鏈同電話殼都係fans送嘅認證 唔好ban住啊啊啊啊 等佢第日認證咗我先

Po張型仔甜笑餅

原來ssg 2倍速上咗日本youtube trending #5
勳b威力

씨다 씨다 음호
타이 른 주 네이

不過講開又講 如果個人練習生得協仔入到決賽都幾戲劇
當初第一二期都無出現過咁 等級評審都被人cut埋
如果睇第一二期我會以為就算要送個人練習生去決賽都會係壽仔 唔會諗到係佢

原來牙熙呢篇文先勁
寫
寫
寫
眼瞓

好想勲b知道韓妹唔pick佢唔代表佢唔掂 唔受歡迎

其實邊度可以睇到其他地區嘅YouTube trending架？

我自己set咗我個youtube喺日本區所以咁啱見到咋

點解剩係得喊嗰條出左嘅

其實ssg星期五夜晚都上過一陣日本trending
雖然只係一陣 同埋可能係因為第一首upload上youtube

仲要出咗十分鐘都冇下條

頂ajy係咪出錯左而家睇連喊嗰條都冇埋

好似宜家del咗

睇唔番
ajy 你同事禁錯左阿

冇左

多謝你自己較完望下SSG升到第四添

真 安選

頂 我宜家先發現 完全一樣
啲人仲話曜B可能是練習生裹面唯一一個享受和出道藝人（金東漢）完全同等造型待遇的練習生

我都話oui完全係copy東漢仔既造型落曜b到

真係出左

出咗直拍！！！！！

睇到大耳仔直拍

啊啊啊啊啊啊出左街應唔應該燒數據睇!

即入廁所睇

即睇！

有咩？仲未見到既

有啦！！！

感動到想喊

燒啦為左睇勲B直拍值得燒數據

灰灰

係囉 move組淨係冇曹

呀碩

呀偉

呀K

咁岩今日係公司食飯冇出去
用直拍送飯

喺到

屌你安俊英呀性同呀曹條片呢

嚟啦嚟啦

放呀曹出黎啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呀性

呀性呀

呀性

呀曹

Navertv有啊牙性啊

搬運工事業線搬完依幾個 而家去J下自己先

拉到勁遠應該因爲偉仔企最後

嘩ajy做左唯一一件好事
lunchtime出直拍！
快啲食完返公司睇

to 直拍：

一返工就出直拍 扮陣工先

扮工中loop左曜b咋
一陣再黎牙性

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

還掂都唔小心up咗不如up埋淨低嗰30條啦

今日老細唔喺公司可以慢慢J

我好興奮 我好興奮啊!!!!!!!
今日有動力翻埋下半就工了

啫係佢直cam仲拉得仲遠過平時個舞台cam?

旅行都要j直拍

仲要拉遠咗好幾秒

原來出咗自膠

畀大家可以欣賞埋副body咁囉

牙餅

想睇牙餅兩倍速直拍

聯署寫信上mnet
我都好想睇

我！今！日！無！出！去！食！飯！係！正！確！架！

人黎啊！幫我叫救護車！！！
我心臟停止左

BTW覺得live嗰時再性感d 呢條應該係補拍
嗰下摸心口無live咁淫 不過都好正
成段片都可以cut做gif想女女女牙性

應該係補拍 牙圭條片瘋狂閃下閃下咁

本身對牙餅冇乜特別感覺睇完move之後直接俾佢圈飯即刻睇多啲餅

大家既海南米

都好嘅，見到佢條長腿

起街都忍唔住用咗數據睇

cls

睇完呀餅尋日兩倍之後
返唔到轉頭
個腦係咁彈返佢倒地同狂笑既畫面

我loop完牙性啦
扮工中睇到跌膊個下都忍唔住要叫啊

牙曹條片view數起勢咁爆上去 好癲

見到佢同牙憲拖手個幕 就忍唔住笑
好似拖佢塊臉先係岩

唔係曜b琴日第一個贏咗啦咩？

我都覺 直拍冇live咁性感

嗰個係Dear 101
依個係FanPlus

之前睇唔清 而家好清楚

喂呀好攰

Thanks시다

原來大家都唔知 唔怪得我投到死死下都唔夠票啦 快啲download去投票！！！

牙性都跳到好攰

我諗諗下如果呢條係補拍
牙性究竟練左幾多次先跌到膊
結論係：呢條友仔真係好淫賤啊

屌 呢個勳作同表情
我個心停咗一秒
好撚正呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

1:17黎

I AM DEAD

係
牙性

牙嘈條片35k 勁快
爆上去啊！！！！！

返屋企先睇到

我都係忍唔住第一段睇牙性先

停啊曜b 停啊啊啊啊啊

真係補拍咗好多次下 睇咗曜b同牙性2段直拍
有啲位都好唔同 唔怪得個個都出晒大汗

youtube有個comment都話第一時間要睇牙性個直拍

巴打 巴打唔好

統一飯圈既男人

死左搶救中

好腰

但係我唸住留到最後睇因為驚睇完出唔番去

Loop緊牙性

牙性同牙嘈段直拍爆得好快
唔該兩個一齊出道

大型縱火現場

Download咗慢慢睇

佢條褲好貼我全條片淨係望住下體

cute到想抱佢翻屋企

睇完牙性嗰段再loop左好多次
仲未舍得去睇其他仔仔

我都係佢側身既時候就忍唔住望

唔知點解覺得牙熙啲直拍佢成日都好似望鏡頭望到好尷尬咁

勁似duffy啊 全程都笑住好可愛！

好撚正

佢地兩個yt超爆 唔知naver點

我瘋狂洗版 Sorry

瞓醒即刻衝去睇！

你繼續啦 我仲有命睇嘅

求下d fans同公司唔好買播放量

唔好忽略其他小天使啊~~

琴仔

TONY

呀虛

naver 喊圭初C爆到

Naver依加係
曜圭
喊
碩

琴仔咁多

牙性得咁少

其實依個賽果都叫正常 韓國投票都係佢地上位圈緊

我睇牙憲睇到呼吸唔到
癡撚線㗎

naver d view同youtube唔成正比

牙憲到最後啲韓妹都唔開下眼？

扮工人士只可以就住睇啊曹你同我出道！！！！！！型撚到仆街

呢個眼神

屌佢仲要伸利你不如殺左我

死而無憾

就係呢個位同摸頸
佢殺左我好多次

仲有佢成日都戚起個嘴角好似奸笑個樣好撚掂呀

覺得部分直拍view都偏低，有啲就高到神奇
唔知係咪bug左呢

就係佢！ 芳心縱火犯！

我叫呢啲做邪魅一笑

牙性19張gif圖 冇wifi慎入

摩擦力

Naver最新戰況

上位圈競爭十分激烈
宇
曜
圭
喊
琴

琴仔要出人頭地了

Ps:查無此move

圭喊琴d like

有興趣可以打包偉仔返屋企

海南米直拍好可愛
屌而家要睇返夠本 AJY簡直不知所謂 live嗰陣海南米同初c啲鏡頭少到仆街

係呀！！
明明係直拍但影大頭 佢又係咁望鏡頭 好撚正 好似望住我跳咁

離開唔到牙性個直拍

上位圈查無music works

琴仔上

其實我都覺得睇like最準
like淨係可以like一次 但view真係可以無限刷
都係鬥勤力

Tony仔都幾多死忠

唔好咁 我地要說服自己開始習慣
講好咗入到決賽當贏

Like數兩個排名都二字頭
嗚呀

準備好先打開！

tony 1000+ 一下跳到gay彬得694

我黎啦

好想出gif

唉 好撚虐

係咪因為回鍋肉啲fans 返緊工淨係可以偷偷like唔可以刷view數所以咁大對比

我覺得佢哋先係正常有少少刷嘅views
其他我覺得誇張得濟

做住圖片支援先 一個唔小心save咗好多
打包偉碩㩒呢到

話唔定係，因為頭10高like係係得，碩曜喊高views
而且回鍋都係多2030嘅pick

john依個名唔知點解好好笑
I am john’s short arms and legs

搬手作仔上黎先
雖然真係不斷諗起2倍速

頂

仲有壽星牙車

唔知點解諗起愛回家個Jenny好姣咁叫:John~~~~嘅音調

今次唔小心睇牙汗出晒水
(利申唔係汗)

到底GAY彬點解會係咁趺 韓妹係覺得比得太多鏡頭佢所以唔鍾意?

加咗牙John就好似教科書啲句字

可能唔鐘意個性格覺得太好勝？
但我覺得好qq

大耳仔原來拍呀嘈pat pat

得意到哭了
大耳仔由熱血男變咗做可愛嘅忙內

明明一開始個個都話大主唱好穩
依家真係睇到灰

上一round開始就好鍾意睇牙憲同琴b直拍

一直想dear101試出東玧好耐，但唔記得咗點揀

Naver Top 100

壽星公

點解好似冇乜人j牙碩

猴子偷桃

yt同naver嘅view都

法國呢個節目好多人個髮型都好柒
呀車平時唔gel頭都好睇過呢個封面

係咪今個WEEK第三次排名

我覺得係佢揀錯歌 又入唔到人氣組有關
認命

佢既表演欲 自尊心同好勝 明明唔係想踩住人上嗰種好勝
而係走投無路嗰種迫切感
而且有時又有啲膠味同中二感幾qq
韓妹唔buy真係

因為冇袋睇

好似係我地第一次審美一樣嘅時候

呢套衫真係好禁欲

gay彬

琴仔每次舞台上面啲表情都好正
完全唔覺得佢係03年

Go ar John！！！

嘩我都打咗個冷震
竟然同敏圭.巴同諗法

點解gay彬咁低既
又靚仔唱歌又唔差鏡頭又多
究竟差d咩

咁突然22萬嘅

係呀 之後就直入決賽

有冇人知上面係咩意思

係

琴b呢個碌好似忍者

我覺得22就有啲過份
人氣選手都仲係19萬幾 未到20萬

你地2個
我d審美好正常囉

唉 啲人可唔可以唔好亂咁黎 一陣又比人黑

講還講唔好貼相.jpg

pd 直拍 順位（3點）
愛心 順位（3點）

牙車呢個look顯到佢對眼吊起哂

投佢既人喺哂連登同台灣

呀女啊
桃唔係依個位

可能有bug啫
一係大陸人東南亞去曬刷

我當無睇過剩

唔知點解佢冇化死亡眼腫妝
我以為john同牙碩都咁濃妝佢都會一樣

原來係咁！！
多謝情敵絲打

牙性
多謝巴絲cut咁多gif出黎

多謝絲打

其實我都唔明佢係咁跌
雖然有唔少爬牆，但應該係1pick唔夠多
我見唔少人11pick揀佢，但1pick唔揀佢
我已經睇開咗

幫牙潔增加香港人氣先
吳卓羲警察
吳卓羲衝動
吳卓羲spaghetti
吳卓羲徐子珊 吳卓羲欣宜

幾時星期五

琴仔啲數據我好似見到啲希望

真係好想讚一次香港人真係好有taste

牙車生日快樂

希望琴仔可以繼續衝，好似202pjy咁 第一個比人叫我已經好開心

睇夜啵夜啵啲係咁俾手指心睇到我都好老尷

我覺得係一直都冇位比佢爆到，簡d歌又唔生性
我係지마直拍飯上佢

偉仔兩集0鏡頭就跌左落去

有d似202志訓 get ugly個look就真

我寧願佢冇咁多鏡頭又畀位人入要好好保護佢

宜家無字幕gif我都見到字了

係 嗰陣裴珍映一直卡11,12位 見到佢出道開心到癲咗

唔駛字幕都知佢講咩了

岩岩睇勲b個直拍 諗起一開波公司評價嗰時
個眼神係幾咁自信
404全部人都好好 唔想佢地走

好想見到佢出道

佢真係由一開始就冇乜運氣
呢類節目最講運氣，由佢跌mic開始到揀錯歌，再到俾人踢，就知佢完全冇運行
我係lullaby 鍾意佢，真心覺得好慘

都係啲韓妹惡評害到佢咁
祝全部黑佢既韓妹佢個pick都出唔到道

客觀分析回鍋肉
Up10tion victon 個幾個就算出唔到道d人氣都可以帶返些少去團
Myteen就好危....

桃係袋袋呀

如果紅毛同佢排名調轉就好

應該翻左去第一次cb點都會有啲水花嘅
但之後keep唔keep到就
個陣hotshot咪係咁

琴日睇2倍速見到佢笑得咁開心 好似見返一開始入404嗰個勲b
明明好搞笑 但睇睇下又好想喊
班韓妹做乜要搞到佢咁

啱
全能 性格好 有問題會主動去解決傾掂佢
韓妹點解唔開眼呢

大耳高左咁多

Gif支援

我都啱啱認識佢就咁難受
牙憲識左佢咁耐就仲sad跌mic佢都喊到咁

當初202 個李우진都係一開始好矮 完左202就高過d哥

Up10tion victon本身人氣都唔差 無睇kpop咁耐都聽過佢地名
節目入面人氣都算係top個堆 點都keep到既

睇完你呢句我已經想喊

知都淨係聽過up10 同victon
my teen真係睇pd先知有

聽聞up10tion師兄teentop可能就解散
傳緊簽售可能係最後一次

究竟佢原先係講乜

大家好我係

海南仔好可愛等姐姐接你放學帶你翻屋企

尾二得意到我暈低

Teentop 方旻洙應該就入伍 但應該未到解散？想喊

俾你地睇蝕曬

咩料

等我放工返屋企搵返

好驚星期五要睇住佢走
因為佢我先睇pd
原本完左wanna one唔想再追404仔仔架啦

你地講完之後我特登搵黎睇

我到宜家都唔明我朋友點解一睇就覺得佢講依句嘢

勁似

兩個都好正偉仔勁qq

點解個對象一定要係紅毛唔係全能 但atleast紅毛毛唔洗人地carry 佢都做得幾好呀

依張John gif可以同藍毛毛一齊揸

其實最慘就係睇gay彬以前唱歌既片覺得佢唱歌好有實力，但睇pd感覺唔到，唔知係咪揀錯歌定啲歌真係唔啱佢
ajy係俾咗好多鏡頭佢，但全部都圈唔到飯
其實就咁帶幾個鏡頭show到佢最大既優點學野快就夠

睇到牙餅冇一野揸落牙憲塊面就唔安樂

韓妹既口味 冇人估到 就好似 202 奶咁

同埋ending太正常

想 手殘左
係仲有阿餅冇跌落地覺得佢好唔正常

琴仔嚟啦

講開又講琴仔naver view好勁 超咗牙碩曜漢仔

甩con

發現到嘅fans都好勁

約翰 約翰唔好

其實我都覺
你睇下佢地唱K個段片佢又唱得好好（好過哂咁多次pd表演) 所以真係唔知係揀錯歌原因大啲定佢比賽狀態唔好搞到咁
希望佢快啲調整返個狀態 最少去到lullaby個陣咁

岩岩用大mon電腦1080咁睇其實都睇得出！
不過可能我知道左佢甩con 所以再明顯啲

邊到有得睇返唱k條片

睇返先發現牙碩個bitch you’re a fan係係呢到黎

笑死
牙餅頭聲 牙性瘋狂恥笑
牙碩點解可以忍到唔笑

Tony仔啲like都算係咁
只求佢有得啱啱好入到決賽雖然都好難
海南仔同小南就要繼續衝

其實佢lullaby 個look真係好好睇，之後個兩次真係

我待曜B如初戀 但曜B殺我一萬次
其實係我唔記得咗放咗邊張上嚟

真係cls

Sor!唔小心㩒錯負皮
其實我都想佢除件打底

唔明點解一定係想要其他人同邊個邊個排名調轉而唔係嗰個排名上升咁樣
同埋勲B成日都想紅毛毛排名好，如果佢見到呢啲説話應該會幾無奈我覺得佢更加想係佢兩個一齊排得高

第一次睇呢條片
大家嚴重恥笑手作仔同牙圭
ending精靈牙餅

歡迎

雖然我到而家都get唔到紅毛毛，但都想講人氣呢啲野真係好難講
同埋紅毛毛都有佢吸飯既點所以先排咁高

韓星網都有介紹2倍速
入面寫 性感勝宇

佢地真心覺得佢靚仔架

留個名

如果呢次都有x位都有機

Naver Top 100
10代 20-30代 40-50代 排名頭5位

20-50代取向相同

第三張真係可以睇一粒鐘

10代已經睇緊牙性

好唔捨得節目咁快完
好似無左精神寄托咁

海南依家naver先得3萬幾view

牙汗每次直拍數據都幾好但排名都係唔上唔落.....

小黃第7阿

牙性係咪應該18禁咗佢，10代睇會唔會太刺激？

死忠唔多

我理想出道組舞擔1pick

事實證明而家d人好早熟
成年dol可以秒殺所有年齡層

俊英見到回鍋肉熱度咁高係咪dum曬心口

加埋勝宇既

牙性統治10代-50代

哇痴線
個反白眼加埋條脷

通利一定要入唔到決賽啊

10代唯一嘅move選手居然係牙餅

嗚 我好努力咁刷緊naver

餅餅天使臉孔 魔鬼身材
緊有一個地方岩

可能係睇完2倍速覺得依位哥哥好搞笑

瓜

牙餅咁cute
岩10代

好唔捨得404就黎完啊～～～

最後一首肯定又係催淚到爆
202金鐘炫個句"我會一直在你身邊 back hug" 哇我啲眼淚

안준영개새끼（安俊英你老母）一定係咁啦

邊一集？

目前naver top 10

呢10個我好滿意

改身體部分咪幾好

手指嗰個？

cp文 dm唔該

請用cp文轟炸我

我又睇

牙餅牙碩既合唱

係未開始404之前嘅?
如果係嘅話 整呢條片嘅人記性都幾好
咁都記得佢地兩個有唱過呢首歌 明明之前唔係好紅

歡迎加入

好似仲有牙性同埋唔知邊個都係唱同一首歌
拼埋咗一齊

係牙性同宇碩

白真跳Move!!!!!!

星期五有得睇

仲有一個好似係紅毛毛

蒙眼

酒窩啦

佢唔同yury一齊跳嘅

kpip金曜漢

我覺得似派膠
最尾個首叫 安俊英狗崽子

頭先睇得太快見唔到 不過真個首應該係啲催淚歌黎嘅

佢做乜野要蒙眼啊？！！

如果首안준영 개새끼係真嘅話，我買榜都要買到melon年榜第一

可能要問yury

1pip金曜漢

諗起yury之前上節目講過sm話題(唔係公司名）

濕喇水浸喇

求link

佢哋2個把聲聽落好夾好舒服

아아ㅏ아아아아ㅏㅏㅏㅏㅏㅏㅏㅏㅏ
真
突破左心理關口了？

所以佢有冇試過

NAVER 喊個觀看量突然去到50m
高過碩john

嘩
好想睇....

牙K跳 “Things have really changed” 呢句
勁smooth 好好睇

咁佢同白真有冇試過....

我覺得佢係等緊音源出

我都覺得佢跳得好smooth仲有佢把聲好好聽

認真答你 應該係條髮帶甩咗
不過蒙眼我都唔拘

真真每次提起佢個名都怕醜樣

cls 7個正評 0負皮
乜連登咁多ajy fans

佢成日都係咁，但過多幾日左右like就會跟上去到合理比例，完全唔明點解
之前睇有個自己統計數據嘅人列係咁

琴日live有人問 coffee or yury 即刻怕醜

想知佢答咗咩

求呀曹naver片條link 想like但搵唔到link

大家一齊用條link洗版

笑死 4個人同步

佢含春笑咗下之後：아...진짜... 然後skip咗冇答

自己意會 不能言傳

你地快到以為又有bug

佢好多都係讀句comment出嚟
Say Yury~
where is yury?

然後佢叫大家唔好咁啦 做咩咁喎（軟軟的語氣）
其實佢大可以唔讀出嚟㗎仲要讀咁多次

感謝已like呀曹

加入潔黨 齊齊拉人

我係俊英b既事業粉❤️

有冇link 想睇

你地推得好快
仲有半個鐘先放工 我想j直拍呀呀呀

把聲夠厚又沙沙地

笑死大家好齊心

暫時只搵到一條
其他我喺孤獨房save左咋 冇link

好無聊 刷夠一億好唔好
咁樣有乜意思

啱啱睇完直拍入嚟 我淨係想講
拍緊乜撚野
點解亞偉影唔到腳
點解有啲鏡頭會突然變低清 亞偉又係海南米又係
點解完全睇唔到啲人跳緊咩舞
點解睇2倍速仲可以睇宇碩跳得清楚啲

有冇人會諗起杯咖啡含春笑？
咁所以心照啦

偉仔影唔到腳真係嘥曬

佢2個喺生日有玩咖啡杯

大家好新人lm

講起就嬲想j腳都唔得

每一段直拍至少都拍咗兩次

熱戀期睇到咩都會諗起對方

呢句點解

但係點做到
牙喊like數好似同佢人氣唔太成正比

呀...真係吖....(配以寵溺笑

我每集最關心就係收視率

即刻想死返去睇佢之前啲fancam算

唯有安慰自己唔好蹤左偉仔做得好好嘅表情管理啦

1pip絲！

in k-pip we trust

你愈講人地愈記得你請大家善用起底功能

想要

洗底計劃失敗

佢唱嘅每一句都好好聽
발상을 바꿔봐 분명 야유도 환호처럼 들릴거야
呢句勁好聽
我第一次聽個陣心諗邊個嚟 咁好聽嘅sorry唔係好認到聲

唔好bin佢C

個柴狗

唔緊要啦 都幾可愛呀

買views
升到咁話唔係買都好難信
但fans咁做真係害咗佢

係 仲要配埋啲動作真係加曬分

牙John成日講粗口

牙john成為404粗口王

我相信大家好快就唔記得快啲討論其他嘢先

連登絲打的威力

笑死
姜食堂會由治癒類綜藝 變做地獄廚房

啱曬我呢啲咁爛口嘅人

認同

this is fucking raw

姜食堂本身都係地獄廚房黎加啦

扮完工帶牙憲留名
唔撚追po啦屌

想問係咪有啲404嘅成員上咗running man

我都唔知自己睇緊乜唔知星期四mcd會唔會有直拍 mcd啲直拍高質好多

牙碩好似上過 但唔係全集

絲打記唔記得係邊一集

我都係度諗緊mcd會唔會竪版直拍
前幾季冇細追

人都癲

[殘體慎入]

做乜咁樣對自己個仔

越睇越覺得牙咸好正

因為想佢飲我啲奶
fbi自己

上次直拍like排名數據（8小時）

（第10日）張相唔知點解我save花咗，畀埋第九日先

嗰個人整到第十日，不過費事洗版就post少少

點解佢咩gif 都講緊屌字咁

海南米好L可愛

咁今次點讚數多好多喎

시다 시다 음호

係
不過可惜今次呢個人無整我覺得佢整得幾好，佢整得好密又清晰多資訊

我終於可以坐係電腦前面好好地J直拍啦

미묘한

絲打我都係 岩岩先打開屋企電腦

作為op勲b嘅我
對紅毛毛一直係有好感但唔算pick佢嘅
雖然有排因為睇得多微博同douban上嘅紅毛毛飯留言 搞到我有少少無感咗佢
但我最後都覺得fans問題又應該唔上升唔到佢嘅

可能我對眼有問題
我睇第一集係get到佢個樣多過牙圭
（不過而家相反）
雖然好多人話佢實力都麻麻地
但我覺得係出道圈嘅人有類似情況嘅又唔止佢一個
所以我覺得大家唔需要咁針對佢

唔使講咁多 上圖先

創造力量同幻想

海南望住個心送出去真係好得意

再黎牙性
我既願望就係你地兩個2 pick出道啦

牙性x曜B

呢對cp我可以